OS X撚

升唔升上去Sierra 好
仲用緊10.10.5 Yosemite

無分別，唔升都罷

多左siri。。。。

sierra通常都會食電咗。仲有你升就係12.2 會無咗time remaining 自己諗下

仲用緊10.9.5

rubbish update

聽講咁樣可以解決新MacBook pro 電唔夠嘅問題 好似係

PPTP 咁廢要黎做咩?